求下大家幫幫手救下我條女。

救命
msi b150 pro vdh, ez debug led 着 VGA
我無獨顯，係咪onboard gpu死
係唔係只可以換咗嗰mother board去?

可能真係CPU粒iGP死架

btw 簡單方法 拆bios電reset咗先講

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

無用

換mb ok?